# incubadora_icaqpsmpupqntcetdug

Incubadora codigo abierto que pueda ser manipulada por una persona que no tenga casi conocimentos en tecnologia de ultima generacion 

de hay el nombre

esta branch tiene de diferente el micro controlador esp8266 con la placa wemos d1 y con un diseño difente (pero puede variar) al que va dirigido 
# descripcion
## esta dieñada con para un esp8266 wemos esta version 
## hace uso de las libreas
WiFiManager

--> es para centarlo a una red y que varios se puedan conectar sin desconectarse de la red

ESP8266WebServer

ESP8266WiFi

DNSServer 

--> para una interfas web 

Servo --> para girar los huevos

DHT --> para medir la temperatura
